林鄭叫搞經濟，我地以後唔使申請遊行啦！日日開團去商場購物算啦

啦，唔包買到野架